想請教大家當初點學打字？

大家當初係點樣喺個無中文字嘅keyboard度打速成？

玩online game

溝女

打機屌人

玩online game 屌人

對住個速成碼表一個一個字形搵個碼出嚟

第一個學嘅輸入法就係倉頡

跟住小學it堂嗰張教速成碼既紙學
然後去online game同人傾計熟習

90後標準答案：打機同人互屌練返黎

做ies

Msn有個好多口水既frd

買個有中文字嘅keyboard

買張速成鍵盤貼紙咪得囉
深水埗都大把啦

由電話keyboard 練起，打得再慢都要堅持落去
利申：倉頡

真

買個有倉頡碼既keyboard
然後上網玩online game溝女+屌同你爭女D人
保證你進步神速

睇字碼表 自己試下拆字
睇下拆字字典 又不停咁打

基本上以前打機你唔識打字就溝通唔到
好快就逼到自己識打

細個果陣淨係知頭or尾
會試晒26個英文字母

Online game 同人互屌

玩 msn 溝女同埋喺 msn 同條女扑嘢

互屌最快學上手
練埋速度

以前windows內置左隻打字game
d字會由上而下跌落黎 最後會變磚

天生識打 唔識打就yahoo查

同你既聯想有關
所以有三點水咪水 有火咪火

千其唔好因為覺得難走去打普拼

小學有教但果時冇乜點學 後來WhatsApp興起 果陣未有語言輸入用手寫板真係慢到仆街 之後就學翻打字 都有少少個底係到 好快就識打了

音

打信長同人鬧交屌慢兩秒都比人問係咪啞 打英文會比人話係英文佬 咁樣長時間訓練應該好難唔識打

阿媽教

本身唔識打，個fd教我淨係打頭同尾
拆開啲字啲筆劃再係個26個位搵返啱樣
打打下就會熟手

新線上遊戲地帶嘅聊天室

still handwrite#

網上廣東話輸入

係跑online屌人

ABC 日月金木水火土... 記位

icq

屌
我個fd 係打字冠軍 學校比賽
之前打機 係到同人鬧交
人地打1句,佢打左4,5句
又係問對方係唔係啞撚左

msn 入group

玩icq

初學用電腦keyboard嚟講，係咪倉頡容易啲？

當初玩古龍online 1.0 用手寫板

因寫得太慢 屌人唔夠快

自然轉左試打速成

後來玩天堂2初期用唔到速成

又覺得速成成日要搵字太慢

結果強迫練成倉頡

小學時派左張速成表
玩online game睇下睇下就識

我都想知 學緊又記唔入腦

倉頡

玩巨商買賣野 玩aoc同人傾計

我覺得唔難囉，10歲自學一個月成功
靠既係一張碼表，一句拆碼口訣

分享下 唔識打字

粵拼